報個平安

簽個到。。。

ok

好似應該岩岩上返，唔知中共班痴線佬會唔會黎多獲